點解無人講侵侵加中國鋼鐵稅 141.4%

有更重要既要講要推

1/10都舊稅加碼啦

141.4%
好波

支那d垃圾鋼補貼左咁撚多,加200%都唔過份

In trump, we trust

Push

你老婆係141 屌到佢好撚濕

馬鋼

升埋聽日先講 你懂的

報導提到，美國商務部的調查結果是初步的，將在明年1月24日左右做出最後決定。
有排喎

貿易戰打到如火如荼
恆指居然上得返26700

方便中國過年前炒人

印象中中國好少出口鋼去美國，日本南韓加拿大墨西哥應該先係美國鋼鐵主要來源地